想學西班牙文

咁多位巴絲有無建議去邊到學好，睇過Spanish world好似幾好但有dd貴 唔知帶無ching係到學過

利申 朝9晚6

Hola

Hastala vista baby

Duolingo自學下先